美股認真討論區 CMII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

nio大家有無10ma入貨

我上牛牛勝利巡遊

鳩估今晚nq見紅

利申：short左

牛郡盤前50清左倉

Aapl 上到117斬撚左佢

先殺cctoy再殺大陸仔
飄了

科技就係咁
你越唔信，佢就越勁

當年我夠覺得facebook on 9，放乜野相，又tag，唔知玩乜
當年夠覺得mac機好on 9，又冇windows 做乜9
當年夠覺得拎電話俾錢都痴撚線，有冇噤方便
當年夠覺得車用電係痴撚線，邊有噤大馬力

結果

Elon爸爸頭先特登特價派錢

work

salesforce buy slack!!!
唔洗番工對沖啦

睇下patrron有冇

個市龍到

work升停牌

WORK

Slack 升熔

Long SNE

隻WORK
升到熔斷左

CRM
收購work係壞消息

有啲驚

咩事停牌?

升熔

聖母啲貨有救啦

買d垃圾番黎

上帝之手咁無限購買力

契媽布嘅局有得收成了

所以crm咪跌

屌你梗係啦 ON99
收購SLACK 去對抗MSFT TEAMS
無撚野呀

召喚work要返工巴
你係咪可以退休

契媽係咪又要加多個level

Work 咩事呀！

下半場會唔會跌返呢
啲人快啲套錢慶祝感恩節啦

上帝之手死左

大地之母

NQ搞乜撚野呀..

CRM 下星期業績先千跌

菩提聖母

早知買靈車

有無人追入work
可能一係返工
一係破產

撈唔到平call

龍過龍咁威

垃dee玩燈掣

早知？
幾耐之前嘅早知？

原來FBI已經爬左PLUG頭

郁返即刻又升左

今晚殺到NQ落去
就再加PUT

MSFT嚇到出汁
CRM順路殺道指

真上帝之手死左呀

追PLTR好過

Work咩事

好大棍

機構止賺放假？ 一齊插水

哇屌work

M$都滅左棍

隻NOK 可唔可以沖上去， 想清埋

ipob 要等到 17號

WORK = KODK

晚晚都假跌
明明巴菲特同貝佐斯都偷偷地出貨,擺明個市係有事
都唔知幾時先肯跌

我call左隻野，下個月中，2日冇左一半
啱啱一扯，返家鄉

仆街隻WORK
之前坐好耐
蝕放
依家升返入手價有突
咩事

work想買都買唔到

Work熔斷埋

原來堆中概今日都群魔亂舞

salesforce係咩

Work jm9

已經落市貨車

我屌你老母 我隻CRM呀

大家記唔記得kodk之役

俾多次機會大家玩work

Work做乜鳩

差九皮
kodk侵侵打莊升幾百%

Salesforce買起佢

自己查啦

想入NVTA

我買到

哇， 契媽係咪收到風， 前排密密買

巴打唔洗返工了！

kodk癲好多

巴打你終於唔洗再改名

早排knix仲刺激

掛左$30 放左半work

Short住CRM頂住檔先

菲比斯連續沽左三季，由溶斷日就一直開始沽

咁你可以睇埋BEAM, 都係藥股

唔好做"全"淡友

無晒心機

屌29.5放咗一半work

加油 宜家set 西價入到先入，隻隻都高iv 又爆升

第一次見到停牌少驚

肯定

work應該破硬40

雷公: google xxxx

唔洗work 了

升到停唔到

Send Email問下雷公

好慘， 我差d call咗佢

No.1 CRM
好彩走咗270call, 正股坐下艇先

契媽最初好似34入?

食埋張TSLA未日call先

剛剛睇完 踏血尋梅

jpm今日加倉位

all in 契媽算~

上次50x 嗰陣時而家靈車560

nndm 一放就升左11％ 咩事

work係咪唔會再開

crm買slack
slack已死

20%唔溶

佢沽AAPL

睇黎40蚊

有冇人入咗NBAC？升得快過火箭

連郡仲有無人有work咁堅

各位入左WORK賭場未

真係唔敢追

Work賺緊4成，加唔加貨好

work d call 30000%

WORK 啲call

CHGG 突然彈起左，感動，坐左一排

好彩岩岩走左CRM
垃圾股

個批人發達

地獄列車變身天堂列車

收賺潮

Work 咩事

契媽ho ball

雷公貼完爆升

有無唔小心put左

佢溝咗好多次貨啦

tsla 連SMA 5 都唔掂下

媽的貢丸入不到JPM Leap Call

crm 有無咁好跌

其實點解揀JPM唔揀MS

癡線個倉爆升

均價應該 2x

等90~95 all in

貼嚟睇睇

嘩 work 咩料

真係可以唔使WORK

恭喜巴打發達

WORK做乜

貼倉

請問睇到契媽buy sell chart嗰個網係咩？
ark monitor?

估唔到work都有升溶既1日

39走咗 汁咗幾百

巴打 守左咁耐 終於爆升

清了aapl 嗎好巴？

當日連郡都有血有汗

終於坐到

買work 跌
番工對沖
再買work 跌
番工對沖
work升熔 退休

巴打貼倉俾我朝聖下
想讚頌你

XOP
大家可以諗下OTM CALL 玩下

垃圾都有比人回收既一日

有無人諗住call crm

大型頭肩底 量度升幅仲可以升多13蚊

好難會有 經歷左咁多次熔斷仲點敢SH

買牙

屌，個倉啲msft中槍

俾人陰咗添，放咗TSLA

隻WORK坐到我差啲唔記得咗佢

當日work日日比人笑要返工對沖

點解crm會買垃圾

收購潮係咪開始
大公司想穩定賺
係呢個時勢搞收購應該最賺

佢係好早前己經好似買
我地笑佢都笑左好耐

TSLA係咪已經唔會回調

真 上禮拜見識過小小成交量就拉到8% 即刻離場

Opportunist

TESLA 7000

想沽空

等入咗SP500咪回一回

貪人多用？

LMND 成功突破vcp，未來至少要升20%

宜家掃爆tsla仲有好多水位

放量突破wo 師兄

WORK 30分鐘就散水LU
有冇人坐山頂位

CRM 彩你都ON9 收購人又係跌唔賭你賭邊個

乜都掃啦，唔好笁

啫係升到十二月先買得

右邊

隻野唔啱我style 寧願玩其他

Iwm 龍到

市價買 39蚊走咗
好彩有走到

回你都唔敢入啦 等陣回幾蚊好追啦

已蝕

其實幾好用slack

咁點解宜家唔買有升勢唔買轉跌先買？

好佐未瞓

放100股做Thanksgiving 禮物

我有，200股，好感動

均線全部向上放量突破
理得佢咩股票肯定有段升浪

抵你賺錢

FBI真係唔識停
入少少開下倉先 真係回調再入

終於可以加大叫凍飲

yes

呢個真
elon papa下星期出新software
準備爆多波

其實同workday sercicenow 其他SaaS integrate 先係強項

好過用email

隻slack

540走左而家入咪好笨柒
一陣唔覺意跌到仆街又坐睇住人升

好用過垃圾jira

u 跌番落去未又話內幕消息員工解封

你坐左幾耐

不過而家我都唔會叫你入啦 一回可以回幾蚊

WORK 12月頭上唔上到40

笨柒得過升到600既時候你睇返你宜家咁笨柒560可以入返都唔入？

係愛牙 哈利

以往black Friday好似前升後一定升？

NQ係咪唔會突破到？

之前公司用slack其實唔差

39竟然走到要學好巴屌完隻股就轉名

等埋我上車

得50股

爆買日

Jira幾好用喎
前題果條友要有 agile concept

連work都ath點解有人買美股會蝕

AVTR算唔算妖?唔敢隔過夜

佢ath 40

上CRM船啦仲等

嗰日跌完了

IWM仲龍緊 仲未散水

屌 work唔夠手快 輸兩格走

sbe @34.23 可唔可以長期持有？定係短炒？thx

同confluence一樣垃圾

清左倉等black friday 睇下有無特價

隻野Cls

冇入啦，成交量太低冇膽
當年amd同樣價錢果時我就敢喇

要同work結婚添啦，成個下降軌出晒黎都仲敢坐

好股員工點會放
揸到實一實

39逃頂

我係員工都SH喇 知道間公司咁有潛力
不過我都想加倉 之前SP極都唔跌

但好難同msft team鬥？
同埋work好似冇乜錢賺

準備12月先入貨

未走呀 好多option flow呀
比d耐性啦

DKNG終於肯升了

有貨
想加

好用嘅位唔同，slack in team 做software development 一流

未來無得鬥
而家msft 發展緊ecosystem, 到時一用開msft野就其他都無得走

我係30 長期持有 跌咗再加倉

人板475走咗一半明明有490都唔入而加

得275 股 仲信左呢度d 大芊話會落番100 ~110

saleforce其實係賣咩
我果邊都有人做salesforce
但唔知salesforce做咩

收到，尋日39.8入，40.4走左。今日特價

CRM option IV太高 唔抵買

俾多一個星期small cap升下先
搭個好棚就輪到famang爆

SP120

一年後$100

我大nio轉燈

咁又未必
skype跟window送比你
都唔會用佢啦

我想佢跌
然後大手入

重好講，我中完果果棍今日又比M$插一刀

jmia有冇搞頭

NVDA威咗一陣又冇力

頭先33.1冇加到倉 差啲噴血

MAXR仲有得升

主要係Customer relationship management, Sales automation同 Marketing

SaaS product 黎，global 好多公司用緊

都有d嘅
用slack嘅其中一個原因係逃避mdm, 如果有mdm 咁只有公司機先用到ms team

即刻從watchlist remove佢先

CRM
cloud技術, 將business metrics integrate上去cloud度
然後可以比唔同同事去做野 (有task / planner / etc)

msft亦因此出左dynamics 365去抗衡

fcel 早走咗

開車

我都等緊amd買唔成xlnx

打完機見到隻work

非洲amazon食左春藥, 黑腸大大力抽擊股市

即係有cloud 駁佢d function就用到佢d野？
就唔洗自己打code咁起backend?
我見auth mail template都可以gen

啲bank開始綠返
個市強到完全冇力跌

滙豐買走唔到

Dynamics 365係平但唔及Salesforce 好用至少呢刻未夠

Teams 同Slack攻嘅位唔同，slack for product team 用
teams 真係俾成間公司communicate

Slack integration with Jira同bitbucket 行Agile 一流

馬當死埋 2020年我屌你老母

邊到綠

SCHW

JPM 好龍 個市係咪天能式玩法 回帶尋日發生既野

上番銀行船未

咩事巴打

只信tan

入定錢買MSFT

下次可以入ATM call 反正佢IV低夠哂平

其實係咪因為我用滙豐買on9走唔到
定佢因為m and a所以我走唔到

tan

比機會你買bank唔珍惜

37 work 走半執少少先

（不過其實我得雞碎 200股）

Salesforce core 分兩隻development mode, 一隻係用out-of-the-box feature ，唔使寫code
另外容許行Java-based 嘅code 去customised

比較出名嘅integration tool(又係收購咗嘅）係mulesoft

dllm jmia 張call@35 見佢妹妹下走左 一走爆到37 dllm
死nigga

馬勒當拿因心臟病逝世 比利致哀

阿根廷一代球王馬勒當拿逝世，終年60歲。馬勒當拿的律師說，馬勒當拿當地星期三因心臟病去世。曾經協助阿根廷奪得世界盃的馬勒當拿，近年健康出問題，今個月初曾經接受腦部手術。球王比利對馬勒當拿逝世表示哀悼。

2020-11-26 01:02:39

數據狗快啲同我爆上去

i hv a position

死nigga 正仆街 我一走左就爆上 我張call 呀

有無巴打幫到手

我都上番船了

都係嗰句
爛果幾時退市

買10股work 支持下

WFC

龍軍終於再次戰勝歸來

我前日90先入番
見佢跌唔落

好巴隻blackberry係咪要開車了

NVDA 果然垃圾

隻tsm穩如哈巴比

1. 用滙豐真係on9
2. 我以前曾經on9過，好似即買即賣係ok的，但係賣完就會lock住舊錢兩日等settle

覆錯, JMIA 應該仲有得上

Bb

岩岩買左work
放唔撚到
唔知關唔關m and a事
on9

匯豐收你幾錢一trade

而家35.7 想入 但似會再跌

吉田都唔用HSBC 轉支牛

打call叫佢落單囉
一個call好似收成百鎂

好巴你又有position 呀?

Online banking 18min

我100走咗就冇理過tsm
等佢妹下先

VIX熊市
可以玩埋今日

龍到咁唔捨得訓教

最弱界最強選手 aapl 繼續贏

quotation cusomter request 可以連去第3方網站去收request autogen annual sales....

檸水

點解咁睇唔開

平手走算 太慢

開IB啦，你做一單trade連兌美金，一次trade等於一個月IB月費

原來道子同SP500已經紅咗

我都執幾百算，夠洗1個星期

2020 年除左我老母，點解仲有人用銀行買shares

巴打用開邊個網睇option flow

以廢黎講佢真係宇宙第一

你可以小注入試下水 跌咗再溝
我39.5出咗一半

BTBT

依個係公開ge事

OI得百零張啫 當中三T

打上去屌佢唔再用

我唔想返工啦

Shop又靜靜雞上返1000

D錢鎖晒係爛果度

望住aapl真係頭都痛撚埋

雖然話賭Er姐

Er前拉下得唔撚得呀

隻ddog無量都拉，出貨定點

jfrog 放左先來彈

正義兄沉大家船

契媽，我不想努力了

斬晒佢啦
出面花花世界

要回一回

唔知契媽識唔識跳拉丁舞

Set咁低你當佢係中資車定ford啊

CRM ok 吸引

契媽跳咩舞我就陪佢跳咩舞

休息下先 唔好為追數而買

衝啦望 下星期業績

嚟緊大家買REITs 要注意下

雖然呢度應該冇人會買，不過都些牙吓

250 ok？

20ma why not屌左廿股

幾千蚊啫
專心打吓工儲錢先

出完280

呢度應該mpf all in美股

佢點知的

石仔張pltr 28c
目前報價1.25

printer monster

115鎂 ytd黎

KCAC終於開車

對比起日本個股市，SPX 升得算少

Long prnt

Pltr

哇追貨

2020年
出年會更好嗎？

隻嘢冇頂既

青蛙上返水

呢隻想入但日日升

因為垃dee未發力

頭先高J左兩星期後30call, 已經有25%

入價

石囝strike price

人有多大膽 地有多大產

掛左250 CRM 希望上到車

1.7

我八月尾開始玩到依家仲輸緊10％

明明市值唔細 都炒到成隻妖股咁

4張姐, 千幾鎂玩下
到左價睇情況可能行一張權

好似reddit話加拿大國行加入戰線

年底睇唔睇好再破頂？

下星期破頂

Pltr 真係早放咗好多 唉 算數

有部分錢係aapl到
應唔應該斬定等之後er

見sp升到咁又無錢入

感覺市場利空出盡 繼續gogogo

靈車似乎預備再出發

TSLA似要爆邊了

琴日好似有巴打先話pltr12月尾上30
依隻野完全顛覆我常識

石囝會否太勁

英雄所見略同

屌你老母pltr早放左

一張夠頂佢wdc intc aapl了
冇賣既話

靜少少啦

錢己賺，理得你

ytd了

差唔多半隻國防股, NHS又係佢客, 而家做埋支肺vaccine data tracking
DPO出離為左吸引更多corp.生意, market cap先高DDOG少少, 仲想點

今日小小地 580啦

望住個p/l 係咁升 都唔知升乜

PLTR真係無BREAK...... KEEP SH先...

當係可憐我比錢我移民

簡直係free money

Pltr真係唔識停

我都係執石派

唔知PLTR升乜，但I have a position

25.9走左

屌，你食石仔人血饅頭

28.2 入左

WMT爆未

我26.5加注

其實契媽都有少少pltr

3% 持倉你想點

PYPL SHOP SQ三劍客

咁入SET左21加貨.....牛牛死9左唔比我加....之後就爆左上去D牛牛LM

可唔可以帶埋爛果同爛顯卡起飛

今日盤前做特價又唔知咩事

應許地

爛顯卡call中伏

Veri應許地係十倍價：100大元

我登大勝，傷心數鎂

100見

+1, 高j左

利申：驚閪咩

佢5蚊我15蚊
我係「磊」

Semiconductor 又上緊去

由盤前-5%到依加20%.....前後25%...重要隻股唔細隻...CLS

自己送走左1200鎂出去

Reddit班友原來都癡撚晒線

俾馬主巴捉到睇睇下市睇h漫

好我翻嚟了

qqq是咪要突破

Codx咩嘢事

成版都係pltr call 大賺

VERI GEL屌你老尾臭閪

好恐怖
個倉升到冇brake

Gel得未？？？

pltr 現價入好驚高j

而家入都唔遲姐，冇brake既

23個幾放哂
心痛

呢個時勢空倉係咪唔應該玩股票

20蚊放咗

跟小西巴buy and hold
VERI 買得太少

屌你老母 個人好撚迷

19.11入咗50股玩下 升得好勁

$20是gel頭價

我講啲call 20strike price
你唔夠我痛

巴打你重倉?

勁多少年股神，痴撚線全倉call

SQQQ

細細地250股

有無反思之前爆買日點解無入貨

唔入就永世都窮
入既話一係發達
一係食完第一棍之後發達

發現龍市開心得嚟又會驚
跌市反而淡定啲
唔通我係淡友本質

駁唔到

癡撚線爆買日

好撚多all in call

可以放銀行定存

我無資格gel 買得太少

Virtual bank 活期1%

Tesla前日520走哂就上唔返車

痴線，成班賭徒
一個浪cum埋嚟就玩完

下星期先入call 驚驚

有心唔怕遲

得30股13.99
係追唔到貨
點向上溝呀

Yolo

呢隻閪野成日扮升之後又返返去18.5
個價裝左攝石咁

NQ就ATH

Vix紅撚埋
好彩本身唔做淡

有無人想put護下倉但又唔知put咩好

流浮山巨浪

佢哋宜家玩緊滑浪 順風順水

2025年1400蚊
差得幾多

PLTR

50股 7.35

唔係個個捱得起一棍
全倉call

輸哂返工對沖信用卡借錢都okay

但佢地YOLO 一鋪翻身上400k usd

中國靈車

咁多呀

放低你下個少年股神但又唔敢落注既move

好驚一高J返就坐睇各位賺算

坐唔起唔好買
7000係目標價

Unemployment benefit -> stonks

啲人成日幻想自己食得哂每一個浪 識得放完入返

高追要嚴守止蝕位

哦

入咗10股pltr參與下
贏就m記加大

Small cap爆升 支那車又爆升 買左咩輸錢

呢班撚屌

港女唔咁做，輸到你借財仔

升左咁多日大家未驚過食大棍又要坐幾星期咩
啱啱放埋最後3成倉

你咁高入

唔羨慕，冇咁大個心臟

美股認真討論區

呢刻高位 下秒低位

一個月

想問一下呢個係TD?

參與一下 我主力係SBE

我都放晒fb aapl
但入返PLTR

仲有人玩黨女

pltr strong selling position

利申：鑽研連郡心理學

Robinhood

RH

ipo幾好賺

大棍最多咪指數跌15%，個股25-30%
啱啦我入未夠貨，十年大牛市唔好咁快開車住

真有580咩今日

我試都唔敢試

Pltr已經俾咗個m記加大我

企穩567就上望588

佢哋成班撚樣都係羅賓漢

石子一早已經睇透, 所以一早放左張28c

其實佢係價投派黎 賭仔係會落12/18

信心唔夠 550個時放左一半

美國撚

好彩咪係，唔好彩就瞓街

pltr 終極一升，老散係咁入貨，頂位終極一升永遠升得最燦爛

油價又破頂 呢個世界已經CLS

成個倉得爛果唔生性
入契媽都無咁嬲

pltr: 連登力量 vs reddit 外國勢力

唔滿倉正傻仔

個個都贏錢，Sc條友邊到黎

我隻OXY要番家鄉啦

咁快放左啦?

一生人只要捉到呢一次機會就真係改變命運

有冇人玩CSCR

CRSR

好想末日call spread

冇 仲坐緊
又多一個m記加大

short call個market maker入正股對沖 推高股價

堆call升左2仙

14.9@600

拉登d fd

清少少SAAS去訓

爛果係要破頂嗰陣先壓軸出場
連爛果都升就可以開始清倉

哇,發到豬頭咁

pltr穿埋29

Pltr 好撚多option flow

Tsla 落既550-570 spread已經到價 CLS

個個都話pltr妖, 其實FECL仲妖, 兩星期已經300%咁滯

唔想做人了
得我辛辛苦苦執石仔
呢個世界公平咩

擺返十年八年到下次總統選舉

550落左 而家已經成個到價

Salesforce 特價

石仔c現價： 2.4

破發之後買，唔明其他人點解追nio唔追crsr

係咪應該唔用Sofi 轉用RH...

唔會 只會愈玩愈大

PLTR 應該上到30.5

有綠卡先有得用

d money brbr出黎

Pltr好危險

30就put 兩張參與下

3個m記加大

放咁d先

原來係咁...
即係香港比較好既一係Sofi 一係支牛?

哇d 股升到要貨唔要錢

點解淨係食M記

好耐無見f巴係咪上左岸

Put鳩pltr好唔好？

明明3個指數有兩個紅燈 點解個個都贏大錢咁

又要傷心數鎂

呢度龍到仆晒街

等睇588

PLTR係咪想沖爆30

pltr發生咩事

你呢個咩邏輯黎

同市場作對冇好下場
LC啦

學生 啲錢係哂美股到

因為我只係識呢兩個

點解？

返工對沖
爆買日無買貨追悔中

pltr 其實係升緊咩 ？ 有無高手解答下

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

29.4落咗車
可以食3日m記加大
多謝各位巴打帶路

Pltr 26唔追 27唔追 28唔追 穿29先黎追

收到風fbi準備暗殺trump

仲有人玩舊經濟股

機構搶貨

reddit仲吹緊pltr undervalued

連郡=全倉saas

有少少錢唔比月費用ib高穩定性
平，離岸FT
之後TD好似冇乜特別
Sofi防panic sell
支牛定時定候被收割

F

痴線依家真係唔敢追pltr

今日連郡大勝

連郡尋日靜晒就係咁解

廢老果

早知跟忘了愛買fvrr

想像緊黎緊呢半個月Tesla應該都會瘋狂搶貨

TD TOS好好用, 但開TD HK應該要等好耐

ibhk, td ameritrade hk, Charles schwab hk / international , firstrade

睇足全日都唔敢入

準備30了...

根據美國連仔分析

PLTR is undervalued by about x2 minimum. Analysis:

Snowflake Inc. is a cloud-based data-warehousing company that was founded in 2012.

Market Cap: 81.40B

PLTR - Palantir Technologies is a public American software company that specializes in big data analytics. Founded in 2003

Market cap - 44.13B

Both companies use data analytics for clients to analyse large data sets. Snowflake offers a platform. PLTR offers a specialised solution to each client. Different business models. Same solution.

The numbers:

PLTR - Quarterly revenue: Est: 289.37M

SNOW - Quarterly revenue: Est: 33.14M

Cash on hand :

PLTR - 1.8B
SNOW - 138.9M

PLTR 3x Revenue of SNOW, Better product tailored to clients needs, involved in both public and private sector, stronger financials. IMO better company, but has went under the radar from money managers until ARKK and Cathie Woods made a move this week - Big money is now analysing this stock and will be moves this weekend.

The reason PLTR is mooning isn't because of speculation it's because the stock is still grossly undervalued.

mobile appipad app

係咪唔好用致富買？

手痕玩細升幅賺餐飯仔食

Pltr option仲多過大股

Long call前後2分鐘 執200走人
訓個好覺算
真係好撚癲

一齊m記加大

忘巴警世都唔聽

如果連登吹pltr undervalued咁大家會點做?

佣貴，可以用住先得開到 ibhk/ td hk

岩岩加左貨

Arkw有丁屎咁多pltr (0.86%)

應該夠我加凍飲

美市咁大，機會日日都有
唔洗迫自己追架開走左既車

石囝張call monster緊

真男人

到底咩事。。。。

大心臟

唔該師兄 祝你股場大賺

TSLA 1/10 MKT CAP

nlok點睇，見最近回入左少少

tesla 年尾似1萬億
下年超過apple

麵神都未表態

爆買日已經提要入貨,無人理
自己又懶醒走去做C朗, 仲SQQQ

15蚊exposure

石囝：錢己賺，理得你

apple就算9 數喇，垃圾黎

加多少少貨玩下，唔敢太多

咁升法好似又大誇張

十個有九個實繼續大注推 輸返一兩次都唔見大半profits 呢d野運氣佔7成 正常人冇機會做到

非洲一年伙食

曾經迷戀SQQQ
已經割咗蓆做龍友

有幾難呀

冇錯
電腦TOS都唔差, 但用慣左TWS

多謝，但致富點都平過銀行
睇啱就入貨， 美金貶值得太快

同過大海連推十二口大細一樣

12月前600冇難度
但我放左d
喊緊

龍到成晚無位開call

諗緊2萬億之後個故事要講到幾勁

54% 換手，點入

老散版the big short

借爆信用卡再All-in TSLA乜血都回滿哂啦
又可以彈返出黎Gel

學唔撚到佢地

輸唔貼

OT蛇覺唔覺得個市好淡

我都係用1%玩下call算

最緊要自己安心

Put 9佢之後搵巴打貼長倉

三個milestone
1T
Elon做首富
市值過蘋果

有咩可能次次贏

reddit 有貼輸

七位數字打回原型

全call賭神：今次賺到10-20倍先發覺原來翻10倍係咁易 all in 多2鋪就1000倍+

倖存者偏差只有贏大錢會出嚟gel頭
輸身家嗰啲唔會出聲

pltr
瞓唔到

石仔執到5石都要俾你地bin

好多人輸到破產冇貼出嚟者

今日高位
明日低位

成個氣氛令我有啲驚驚

想問多句係咪得牛牛app先有實時報價
TD HK係冇？

robinhood group fb 好多人貼輸 輸margin 我都見過

pltr殺末日call就high死連郡

得返兩隻leap call 同 ipob

升完清埋佢

輸身家個d上晒ifc
仲點出聲

賺到錢嘅肯唔肯推高爛果價
廢到想喊

仲要講咩
到時你見到美國啲前uber司機唔洗做,係屋企嘆冷氣
部車自己出街接客搵錢
TSLA家用冷氣係solar glassroof自己gen出嚟

入一皮入去就有

我無玩option 都無買pltr
不過成個市龍到驚
TSLA 已經踩油踩咗好多
再望埋veri
是咪就快滅世

無位就唔玩住

頭先PLTR 28.5有無人入左

唔該晒

Pltr 咁升法
買幾張末日put當買六合彩

個樓主好比心機答人
謝分享

watch list 有埋graph, 好睇過支牛

28 蚊入左40股 志在參與

輸先好睇
輸剩幾十蚊都屌9你點解唔All-in埋最後果幾十蚊佢

我一開始接觸美股都係睇wsb
果時見人option搵大錢就onon99咁開左個ib acc
一開就開option right
第日就買末日googl call

點知原來果個禮拜ER
仲要垃圾google仆哂街插左成百蚊
咁就冇左十皮
從此唔再大賭李+×

係咪你接左我貨, 啱啱食左幾張1211 30c

Pltr完全冇力跌

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

龍到驚

所以Gel太多頭真係會害死人

全call 好癲

年頭試全大部份profit 玩call

真係好快收皮

一次就夠

call 真好似人地睇波咁, 玩少少睇運仔

好耐無見啦callC

我1204 30c 3.8入4出
全身而退

雖然我頭先喺度叫晒春
但係我都勸大家暫時唔好入pltr喇

正如頭先有位巴打話齋依家option好撚多
後果不敢想像

用1%玩Call 心安理得

飛巴終於明白

Option呢啲始終要仆下街比下學費
起碼而家識控制leverage
唔洗同人比
so far覺得自己進步左

痴線D 美金可以用黎當toilet paper

股狂升, 樓又升

一律建議30末日call

美金反彈呢到又可以哭喪

啲水乾曬喇

諗下22 23年出starling ipo十年時間又會好似tsla/仲勁過tsla既百倍股

儲定錢到時入等十年變百幾倍出黎

SNOW！！！！！！

NKLA 炒到爛曬
仲咁高成交

屌你
明明講講下認真野

Monster

pltr莊估到成堆友30 call 會點做

唔敢玩option
只玩正股 慢慢贏算

覺得自己進步左就ok

當交學費

個一個棍已經親親感受到

唔應該咁多options , 加用得太盡

唔夠分散

宜家無得急 唯有等

再唔係又有咩個牌塊新炒用2% 炒下

我自己琴晚22蚊入完PLTR都覺得現價好痴線，完全無位加倉

入左兩張末日put 睇美國連登仔仆街

擺明有人要hedge o的call

IV高到咁, 都係正股算

港紙都哭

連郡jel行左pltr, 根據我經驗

一律建議大家全倉30末日call

92 一失
無險可守

痴線

美元變廁紙

多謝公司先

SNOW monster

唔好加啊
可能一野free fall

龍到咁
會唔會收市黎料

無加，得個睇字，一係做下T減成本

可唔可以講解係原理

pltr 插緊水?

congrats
hold 咗幾耐

大芋

VIX咁低，冇事嘅

用ib借貨沽

公司配股要等四年先可以攞晒

新入職工程師唔夠一年

十年大Trend
你拉一拉條線睇下

FG股神

咁大舊花紅

贏唔得呀，一律建議全倉

你而家係us 番工？
點入職

全倉tsla, sq, pltr call

要做晒四年早走攞少啲

如果尾市拉升，盤後實過30

換咗2/5英磅

12月就最一定換哂

有1000股, 均價17, 買3,4張put做保險算

落力做都抵一入職，就送大禮

屌你西蛇隻LEU都monster
雞犬皆升

option計盤後架清

屌 9月先玩 好廢

跟小西巴
Veri sh中

好在過到飛巴 standard

Pass

唔pass

原來星期五得半日
咁有冇盤後？

Fail

3 月入左tsla
pass

中intc 棍個刻已經整定左

intel 個棍關咩事，中熔斷個棍先傷

啱啱pass

Yes. Moved there and studied in US

放晒aapl 入番同等倉pltr. 希望趕得切

點移民過去

答唔到你

IB keep 磅炒美股

炒了幾日先入...

唔係用IB

本身有美元用美元買咗股，個筆有無得換?

IB 低息

set咩價入

頂唔順佢日日磨 俾個痛快我

睇黎你係山頂吹緊風

Parents moved when I was small.

F巴都bin

點做到， 我而家係沽緊美金， 渣緊美股

一入就山頂

唔好自殺呀絲打

幸運

連群最大支棍既絲都唔識

佢兒子離, 有無限復活卡

呢幾日真係亂掟鏢都中

除咗爛果

NVDA 係咪點都唔穿530

哇 假後又升

完全冇volume會唔會閪冧

PLTR棍完未

原來隻pltr 有份幫手 mon 實D 疫苗點派

問daddy借多一球嚟學trading

Put完食左糊先

爛果

可以
變了USD 負數 (計借USD息)

tesla炒左1年咪又係繼續

尾盤散水feel

好 等我睇下

追到追唔到 唔係靠彩數

滅世棍 係邊

年輕人有無反思點解買apple唔原地沽空tan

我都想有咁ge daddy, 我不想努力了

9月頭一野直插, 之後十一月頭再插

on9

thx GOOG 巴

做緊同一樣野
反正唱定到時過去方便洗

option 細倉離, 除左第一次入錢之外冇再加過
輸哂好閒, 當俾2皮HKD交學費

但係我buy power 0, 都轉到？

減一減倉先
呢度開始熱鬧

搞咩pltr棍落...

連登最壞絲打黎
一次食兩支煙

終於到價
買左少少crm 希望唔會令我失望

屌女 你係入option定咩...

減晒

Work又開車

我都係 ，之前靚價無換哂, 因為用哂美金買哂股票

宜家想全清哂先 睇埋12月英國脱歐 , 無跌就換哂先

我就調返轉, 2月正股輸到死靠options賺返晒有突

要搵台巴PO返張追數%警世圖

currency risk exposure
真股災USD 99% 實抽
再孖>100%
小心爆

GOOG 巴你覺得可能性大唔大, 12月份

你呢張可以玩roller coaster tycoon

每一次跌市都係放大槓杆入市機會

我平時好穩陣

果張數字可能冇圖咁有衝擊力, 平時啲人睇圖都唔會睇數字

between 個option倉變左做theta gang +少少未日倉

等緊咁做
反而下次升減下磅

Buying Power 0係點做到

報喜不報憂
我都好驚,因為自己以前都俾人咁樣影響過
搞到有種追Profit 既心態
真係會累死人

PLTR 開始有put flow

連郡風險評估
低-全倉tesla正股
低至中-margin tesla正股
中- 混合call +正股
中至高- margin call
高 -買港女

50%係基本

新手一問 有冇人知點解會買唔到... 話超過左最大交易量啫係點 唔該哂

心態最緊要, 唔好睇太多gain porn
loss porn就任睇唔嬲

過多個星期大把你睇

無貨

FAANG又要負責拉指數
鈉dee hr K 已經higher low higher high

Sor 我錯, 爆買日我冇孖爆未日call
而家先啱啱好50%

不過so far覺得自己進步左

TLT + SPY X 3 組合
已經跑贏SPY 1倍
有drawdown 時做, 減少個MDD 69%, 就已經可以威力大增
(不過依家長債yield 可能太低...)

我ge精神食糧

大把咩Porn 睇先

巴打點睇option flow

啫係個個都係咁？

thx GOOG 巴 book marked

唔知
我從來都係得USD + 少量HKD

頭先先有個巴打發大達，
真人學生porn

輕輕孖左少少已經咁

小心隨時IB 加Margin / 你孖緊既倉位跌得急會爆倉喎巴打

唔會跌得急會有返buying power, 可以加倉

遲d tesla入sp500
fund越買越升
越升weighting越高越買
無限loop咪上10萬億

跳起我左腳踩右腳,右腳踩返左腳
咁咪可以一路跳上太空

請me, me每10張我數9

點解仲有人諗點解隻股會升/跌
一日有Fed子 一日個市都係永續龍市

再望望aapl

+70%

睇Fed囝個倉最實際

你唔係依家先黎追啊
升到爆晒廠，option多到痴線

呢幅真係久唔久要貼出黎

係咪出左minutes ？

我tan又穿

Chart is better

財經台仲好靜，應該可以平安升埋今個月

舊經濟最後入貨機會
啊唔係 機會無左

大家cash level幾多？
我75％

Crm冇底

10%
早知掟埋出去啦

50%

想加CRSR倉

all in啦

睇淡？定純粹到價

D Short Puts/ Spread 平哂倉
淨返Leap Call同正股
未搵到位入

小注入去做敢死隊

同埋Extreme Greed + P/C Ratio 新低都幾嚇人下

連郡big short團 幾人成團 幾時有得報名

見到tesla d fd 牛牛評論區都好似借唔切錢allin咁
好驚 佢一回 成個市玩完

去到年頭高位

+1

屌你 個位巴打人生贏家
細個己經去左美國
而家仲要係美國做工程師

屌, 頭先唔記得quote你

做淡個股定大市

Tsla已經痴左線

屌，你地唔係睇淡唔做淡
同叫雞唔奶閪有乜分別

未到100

睇淡唔一定做淡既
我都係跟GOOG巴入定小小VIX 對沖下個倉既Vega Exposure

盤後580

我做淡架
自己唔做燃料D股同call點升

1m premium TQQQ call flow

由普通各停電車變咗新幹線500系

佢每次都有補裂口 其實唔算GAP UP

係，所以我都係睇定o的先入

人生太短 出手要更大

做淡慘過做雞. jpg

屌 成日見90% 要900%
都唔知點追
有可能？

tsla過往一回就回好多，o的call即刻收皮

通常輸9成最快回血嘅方法係入金

做雞有得爽有錢收
你做淡出錢又出力

呢個咩表黎？

Extreme greed

入金再all in ？？ 又無多次90%？

翻工對沖

sem尾workload閪冧唔嚇得
唔敢搭新幹線，繼續搭我嗰堆市區巴士TSM JPM就算

均價450 tsla, 消息後入市, 不動如山
座到squeeze fund 佬入市

Working slave

蔚來盤前-10%轉燈 又可以加沽呢格支那車

頭先Work 果野一張Option 都萬幾%

垃圾莊股，短線睇15蚊

同你目標價差唔多

沽到靈車落地獄

雖然我唔掂支概股
但我都好想睇佢地仆街

快o的仆街

嘩屌係喎 末日有d 2萬%
但係咁勁就唔洗-90%

佢地講緊反口

食野就一定係倫敦
brighton似退休feel

Bitcoin 散水？

馬會ac都係一樣原理

gbtc 跌多過bitcoin

holiday effect

extreme greed
好恐慌

唔cash out black friday哪有錢去shopping

納DEE ALL TIME HIGH

我以前BRIGHTON讀書
係一個好地方, 海邊係石灘唔係沙灘
雖然係南面,但係其實係出名小鎮,旅遊假日感覺好好

差唔多到又到年頭高位
但個vix未抽 應該冇事

GBTC with premium
trader 放假離場掛

本身過得去都諗住香港搵夠半退休
宜家目標係想砌好個Fixed Income Portfolio
過到去唔洗再晚晚炒美股搵餐飯食

石灘正喎
旅遊感覺好好
似唔似法國尼斯果面咁?
又係石灘, 又係出名小鎮, 好有旅遊假日感覺

Saas又想起飛

隻U唔識U

5號仔，6萬本輸2萬幾
跟住我學識美股同etf，入30萬玩半年美股，依家追返條數，仲正緊萬幾蚊

Zm 30號er有冇機彈返上去？

隻隻都升到傻撚咗

都似似地呀
但係就再小鎮感覺多D
其實Brighton出London好快, 搭火車都係1個鐘 (通常係5x mins)

LQD = QQQ
HYG/JNK = IWM
crazy

tsla

假期前都冇人走佬，仲咁龍
有啲驚

Ixic都破埋頂 連郡extreme greed

個倉仲差nvda zm 同 nvta未開車
希望唔好開倒車

荃灣？

新手問少少有關option概念
LC:預左佢升,唔到價蝕期權金
LP:預左佢跌,跌唔穿目標價就蝕期權金

SC:拎黎散貨用, 到價就賣貨, 唔到價就賺期權金
SP:到價就接貨,唔到價就賺期權金

請問有冇錯?

如果唔走pltr call已經10倍，屌

有得賺好過蝕

真

係
好好食
但次次食完都勁熱氣

諗起一走左就無哂呢D好野食

自己引入去果面

為了5鎂放棄了50鎂, 值得嗎

咁咪少左20蚊美金

Pltr 27.5@100走唔走好 怯

Sh緊

係170美

英國唔少中餐廳都好食
飲茶london china town 間金龍軒應該屌打香港8成茶樓
北方菜果啲可以幫襯北佬開果啲
反而好多廣東/香港人開嘅外賣店好撚頹

自己開餐廳

電動火箭收ath

係180呀屌,

預左，之後AAPL都會係咁

Plum valley午市點心
文興燒鴨
Old town 97 LSE炒飯
Westferry果間Royal China都唔錯

但係你要住喺London先有咁多野食

如果all in 左咪不得了，7500->10萬鎂+

揾少個ytd

咁陰公🐷😭

仲有minjiang嘅片皮鴨
果陣係倫敦讀書住old street
算係zone 1平嘅地方

蔚來咁都綠燈收市個泡沫又大左

咁多位happy thanksgiving

有冇朝早4點起身去billingsgate market買海鮮, 會以為自己返左香港

Old street我淨係去過佢間moorfields eye hospital做placement

London 好貴買唔起
曼城係唔係悶好多

要抄定名到時去食先

自己煮都係毒沽一味 冬菇炆豬肉加兩條菜就算

仲要好多講廣東話 勁親切

價投算數